阿sa 二缺一，明明呢兩首歌，本地來講咩級數？

依前派台聽覺得好一般，最近聽落又幾正

仲有個aga 又幾睇好

二缺一而家出一定係神級
10年前樂壇無咁dead 同四小強全盛期 就比人蓋過左

明明 同 年年都好正

嗰隻碟都有loop過氫氣球同im sorry

微雨裏停在馬路口

四小強係邊個?

唱作四小強噃